// EVENT 5191
Name "ベルゼバブB"

PictureDisplay(5,"80_beelzebub_st12",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("beelzebub_fc2",0,0,2,1)
ShowMessage("【ストリガ】")
ShowMessage("ふふっ、私の抱擁を味わいたいのですね……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("う、うん……お願い……")
ShowMessageFace("beelzebub_fc2",0,0,2,3)
ShowMessage("【ストリガ】")
ShowMessage("それでは、心ゆくまで抱いてあげましょう。")
ShowMessage("魔蠅の抱擁で、とろけてしまいなさい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("ストリガの巨大な下腹部が、ゆっくりと動き始める。")
ShowMessage("まるで獲物を襲う大蛇のように、僕の体へと迫り――")
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁ……！")
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x17,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x37,0x5f,0x73,0x69,0x67,0x6f,0x6b,0x69,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_beelzebub_h11",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("乳房の並ぶストリガの腹部が、体を覆い込んできた！")
ShowMessage("ぎゅっと抱きすくめられ、身動きができなくなってしまう――")
ShowMessageFace("beelzebub_fc2",0,0,2,7)
ShowMessage("【ストリガ】")
ShowMessage("私の抱擁、お気に召しましたか？")
ShowMessage("乳房が柔らかくて、気持ちいいでしょう……")
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("う、うん……はぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("巨大な腹部には乳房がずらりと並び、柔らかく密着してくる。")
ShowMessage("全身くまなく、弾力たっぷりのおっぱいに包まれているのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("その気持ち良さは、脳髄がとろけてしまうほどだ。")
ShowMessage("僕は無数の乳房に溺れながら、みるみる脱力してしまった――")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、柔らかいよぉ……ふぁぁ……")
ShowMessageFace("beelzebub_fc2",0,0,2,12)
ShowMessage("【ストリガ】")
ShowMessage("私に抱かれた殿方はみんな、心までとろけてしまいますわ……")
ShowMessage("この感触、おちんちんでも味わってみたいでしょう？")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("う、うん……")
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("肉棒はすっかり大きくなり、刺激を待ちながら脈打っている。")
ShowMessage("ここでも、おっぱいの感触を存分に味わってみたい――")
ShowMessageFace("beelzebub_fc2",0,0,2,15)
ShowMessage("【ストリガ】")
ShowMessage("ふふっ、素直な子……")
ShowMessage("私に抱かれたまま、身も心も溶かして差し上げましょう……")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("股間にも、ぎゅっと密着してくる乳房。")
ShowMessage("ペニスはおっぱいの谷間にむぎゅっと挟まれ、艶めかしい弾力にさらされた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……！　ふぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("ストリガは下腹を巧みに動かし、むにゅむにゅとペニスに圧迫感を与える。")
ShowMessage("乳房の間で揉みしだかれているような快感は、僕をますます甘やかした――")
ShowMessageFace("beelzebub_fc2",0,0,2,19)
ShowMessage("【ストリガ】")
ShowMessage("これが、魔蠅の抱擁です。")
ShowMessage("幸せでしょう？　うふふっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅ……きもちいいよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("ストリガに抱かれたまま、僕は体を弛緩させる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("全身が乳房に埋もれ、柔らかな温もりを味わい――")
ShowMessage("その悦びに、すっかり溺れきってしまったのだ。")
ShowMessageFace("beelzebub_fc2",0,0,2,23)
ShowMessage("【ストリガ】")
ShowMessage("このままずっと、乳房に埋もれていたいのでしょう？")
ShowMessage("存分に甘えてよいのですよ、優しく抱いて差し上げますから……")
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅっ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("ぎゅぅっ、と体がきつめに抱擁され――")
ShowMessage("ペニスを取り巻く乳房が密着し、柔らかく押し潰してくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("男の器官が狂おしく圧迫され、腰の奥から震えが来た。")
ShowMessage("股間にじんわりと疼きが広がり、放出感がこみ上げてくる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁ……イっちゃうよぉ……")
ShowMessageFace("beelzebub_fc2",0,0,2,28)
ShowMessage("【ストリガ】")
ShowMessage("うふふっ、オモラシをしてしまうのですね。")
ShowMessage("どうぞ、たっぷりと出してしまいなさい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("くすくす笑いながら、ストリガは下腹を艶めかしくくねらせた。")
ShowMessage("乳房がむにゅむにゅと蠢き、ペニスを甘く揉みしだき――")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_beelzebub_h12",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("乳房の並ぶ腹部に覆い込まれ、とろけそうな気分のまま果ててしまった。")
ShowMessage("ペニスを包んでいた乳房が、精液をじゅるじゅると吸い取っていく――")
ShowMessageFace("beelzebub_fc2",0,0,2,32)
ShowMessage("【ストリガ】")
ShowMessage("どうです？　身も心もとろけてしまいそうでしょう……")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("ストリガに抱かれながら、精液を最後の一滴まで吸い取られ――")
ShowMessage("そして無数の乳房に包まれたまま、体を預けきったのである。")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("もはや身も心も、魔蠅の抱擁の虜。")
ShowMessage("僕は、このままずっと抱かれている事を心から望んでいた――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("......")
RunCommonEvent(3998)
0()
